唔打傳說對決都唔知CSL有幾垃圾

地錢 西鐵 就咁係街
成日lag成分鐘/斷線
身邊用緊其他台既frd又無事
唉屌仲有成年約

on9先玩傳說對決

乜撚野地錢 呀~!

你打傳說對決仲撚垃圾

打傳說對決打到short撚左

係

點解打傳說會係垃圾？

玩王者先唔on9